---
id: FAQ
title: Questions Fréquentes
tags: [FAQ,]
---

import FAQ1 from './FAQ_questions_les_plus_frequentes.mdx';
import FAQ2 from './FAQ_manipulation_parcours.mdx';
import FAQ3 from './FAQ_inscriptions_desinscriptions.mdx';
import FAQ4 from './FAQ_sections_et_elements.mdx';
import FAQ5 from './FAQ_edition_contenus.mdx';
import FAQ6 from './FAQ_suivi_des_eleves.mdx';
import FAQ7 from './FAQ_restrictions_achevements.mdx';
import FAQ8 from './FAQ_gamification.mdx';

## Questions les plus fréquentes
<FAQ1 components={props.components} />

## Manipulation de parcours
<FAQ2 components={props.components} />

## Inscriptions et désinscriptions
<FAQ3 components={props.components} />

## Sections et éléments
<FAQ4 components={props.components} />

## Édition de contenus
<FAQ5 components={props.components} />

## Suivi des élèves
<FAQ6 components={props.components} />

## Restrictions d'accès et achèvements des activités
<FAQ7 components={props.components} />

## Gamification
<FAQ8 components={props.components} />